有無人覺得Black Mirror S5E1 多好哲學野討論到

男主角因為遊戲中沉迷同一個女角色做愛（佢朋友control, 係男人）

令佢分唔清究竟係鐘意同女角色定佢個朋友

加上帶出左未來有機會可以令到你係虛擬世界都有好真實既做愛感覺，咁人與人之間會點？

呢個話題好撚正

即係如果一對伴侶，男既好沉迷一個av女優，日日都要睇佢啲片都打到飛機出到野，咁對另一半算唔算出軌？

開放討論

我試下整咗個廣東話講電影講劇, 希望大家支持下

like this episode, thanks

剩係睇左呢集 另外兩集值唔值得睇?

另外兩集無咩黑鏡味

咁遲D真係得閒先睇

另外兩集都幾垃圾，不過e2主角演技幾好